\chapter{Aufgaben}
manche aufgaben lassen sich nicht einbinden, warum auch immer gibt fatal error...\\
edit: hängt wohl mit den umlauten zusammen. lösung: nicht vorhanden --> nathan sucht

	\section*{Aufgabe 1}
	Zeichen einlesen
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_01.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 2}
	Register in Variable speichern
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_02.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 3}
	Inhalt einer Variablen in Register laden
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_03.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 4}
	Variable auslesen per byte Operation
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_04.asm}
	\vspace{10mm}

	\section*{Aufgabe 5}
	Array mit Werten beschmeissen
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_05.asm}
	\vspace{10mm}

	\section*{Aufgabe 6}
	Rechenoperationen mit Konstanten
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_06.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 7}
	Ausgabe von mehrstelligen Zahlen mit ein bisschen unnötiger Rotationsmagie
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_07.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 8}
	Ausgabe eines Strings aus Variablen
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_08.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 9}
	Vergleich von Bytevariablen: Ziffern, Zeichen
	Vergleich von Wordvariablen: große Zahlen
	Funktioniert nicht
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_09.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 10}
	Vergleich von Dezimalzahlen mit Eingabeüberprüfung
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_10.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 11}
	Beispiel einer Schleife: zählt von 40 bis 45 hoch.
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_11.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 12}
	Variable maskieren
	ausgeben
	zur Laufzeit ändern /
	ausgeben
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_12.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 13}
	Bitweise nummerierte Ausgabe der Bits
	%\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_13.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 14}
	gibts nicht...
	%\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_14.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 15a}
	Zeichenweise Ausgabe eines Strings
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_15a.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 15b}
	Auch Zeichenweise Ausgabe eines Strings mit Befehl "LODSB"
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_15b.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 16}
	Zeichenweises Einlesen von Zeichen bis Entereingabe mit Befehl STOSB
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_16.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 17}
	String kopieren
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_17.asm}
	\vspace{10mm}
	
	\section*{Aufgabe 18}
	String vergleichen
	\lstinputlisting[breaklines=true, tabsize=1, numbers=left]{./sourcecode/aufg_18.asm}
